已買 蘋果日報 20201118 星期三

已買 蘋果日報 20201118 星期三

紀律部隊可笑

等有人覆一覆再繼續

push

支持

#14

等有人覆一覆我再繼續

疑似#14位五毛逐一負評